十六歲就看破紅塵，你問我答

人生根本就冇任何意義
人類只係宇宙中既石頭上面既其中一粒微塵
無論做幾多野都只係係一瞬間既時間入面掙扎求生
每個人都同一隻就死係地下彈下彈下既蠕蟲一樣
仲要掙扎得好難睇
唔理你點做都擺脫唔到呢個世界
只可以係呢個塞滿臭蟲既星球上面同全世界最惡劣既人種一齊生存
呢個就係你既命運

大家同一命運

屌你老母

都係早早放下欲望
係塵世中超脫
擺脫輪迴啦

真係看破紅塵都就唔會開依個post

為左更加多兄弟姊妹可以脫離苦海先開呢個post

點樣可以擺脫輪迴呢 ，聽聞好難㗎喎

究竟有雞先定有蛋先？

自私先係人類既劣根性
希望有一眾兄弟可以共渡苦海

具體啲，點擺脫？

人一出世等死
都係要返工，不了
看破紅塵搵個冇人嘅地方，自給自足，食嘅著嘅住嘅全部同呢個世界冇關先講野

點睇樓豬仲未有女

關你撚事咩 名都拎唔返

要擺脫塵世既輪迴
就要令自己既靈魂比起輪迴中既更加高級
首先要有捨棄做人既一切，放低人類既欲望
參透世間既真理，我相信觸碰到真理就一定知道辦法
呢點我覺得就係古代既修仙

言之有理。

施主你仲有執著 仲有看破紅塵

收皮喇it狗
你班仆街搶架
開撚到三世撚有咁多ac

16歲卜卜脆
做仙人？

得左道我就升左天啦
呢個過程需要好多年既努力
好多野唔係話放就放
所以更加需要及早準備

你未見紅，如何破塵？